唔訓既你 依家做緊咩野?

呢個po......消失咗好耐

喊緊

冇人開了

點解

同男朋友分左手

請振作

9個月了 好難一時之間放低到佢

哭吧

悶

琴日喊琴到差啲暈低 可惜佢唔會再心痛我

下一個會更好
死心吧

已經冇辦法再交個心出黎 所以有冇下一個 都係未知之數

過多排放低左先啦

例如呢

Hea
怕訓唔著所以唔訓

試下具體少少

休息緊

食月餅

幻想中

迪布尼

今晚有冇飲大左同最好既朋友.....

佢已經weak左...

今晚維迪斯豬左波

豬左幾多$

咁渣架

打飛機

冇買果場
買左法國佬果場
腰斬左屌佢老母

code呢

咦
點解派左彩既

識唔識賭架你

中断 蒙彼利埃 (-1) - 尼姆
明明佢仲中斷緊

原來我沖緊涼果陣繼續踢多十幾分鐘

岩岩做完PART TIME

我回來了

返咩

My sar

訓覺專員

月經post

做返學生 推到post了

HOME OFFICE. 訓覺

真係好
訓唔著

本身夜經

落街行個圈，好過攤係張床度，聽日又唔洗返

好葡萄
星期2又要做港奴

有

岩先沖左涼
唔落街了

橙矛人理

啱啱失戀

ching做野定讀豬

讀完書搵緊野做

有幾啱啱

fg?
讀what

上年asso grad
social sciences

asso grad完有冇諗住讀上去
asso ss應該好難同人爭

請講

gpa唔夠升u
讀top up燒錢不了
好後悔讀soc sci
呢d唔係職業導向既科

[member]夜晚冇野做咪聽下人謂野
我未試過[
所以覺得依d情況可以好嚴重/member]

咁又是
ss難搵工
咁依段時間都係返pt?

上年有返工
今年年頭quit左搵唔返
做緊廢青

其實可以點keep

做廢青好呀
我都想quit工

做廢青做得耐就唔好啦
好悶

YES

咁又係
我放3日假已經有d悶

冇fd子最悶

我明白
d fd子一係返工一係陪女

唔好係咁chur人呀
唔好理佢仲好

12點半度 之後就買醉 係個fd見我到先拉咗我返屋企

嘗試緊
我愛咗佢成年

真係岩岩

佢講出聲果個?

佢冇直接同我講叫我放棄佢
但佢係聽到我發酒瘋就叫我俾我個fd聽叫我個fd叫我放棄。。。

其實之前仲有好撚多事 一匹布咁長

試下扮冇野

扮緊

得閒套下佢講野
不過你咁樣feel到都好難係假...

佢話對我有好感 但佢驚自己嘅一個決定會影響我一生
所以唔覆實我 我都有話俾時間佢諗 叫佢諗好就揾我

話說佢29 我19

唔好又同我講我大把青春🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

唔會講
事實你係岩既
叫佢諗清楚先同你講
但你都諗清楚係咪同佢一齊先
no offense

傾完咪同其他人傾
又唔一定要佢

捽緊碟牙 屌你個系

唔容易喜歡一個人其實係好事黎
寧缺勿濫呀

岩岩番到屋企

小妹好淫

咁會唔會因為只係一直放唔低呢？

ac唔好掛住入波
要刷下角

錯post

睇黎好差咁收場

[做咗人水泡。依家佢仲要唔遊水

真係已經唔知講啲咩好 成個傻仔咁俾人挽。

唔好做
btw係玩

我上一段初戀同長達八年，放心啦，冇事嘅！

但係我滿腦子都係佢

想做傻子可以繼續諗既

我已經盡量控制自己 我已經決定左參加多啲活動

加油巴打

放假 冇野做

扑完野 玩緊新電話